年近歲晚，強國爆竊專才紛紛湧港搵食，大家要小心d呀！

仆佢個街d強國專才爆完你屋企重要夾你去銀行捰錢，幾乎一日一單，小心d呀巴打

g

觀乎支那人
有錢既黎香港抬高樓價
普通既黎香港抬高物價
窮既黎香港做大茶飯
有乜好野拎過落黎呀？
根本就係社會害蟲 支那豬 人人得而誅之

香港好多左狗重話無大陸香港就死

專才來架

黎完一班褲黨，再來一班爆竊黨，屌佢老母

袋定刀出街好了，唔係靠自己隊霖佢，就係自己死，犯法都係咁話。

你畀黑警搜到就死緊，近年佢地玩老屈。

支那人先係幕後玩家

支那人需要日本人管的！

停不了。

以前葉繼歡 拎ak47 打劫

家陣D 大陸賊 只係潛入人地屋企偷野

算唔算文明左??

一邊防蝗一邊防南亞

治安好左

專爆獨立屋 連登仔個個月入幾百萬好易成為目標

行山都有專才打却，好危